仇栩欣，為左後面既手足，應立即對兩名不恰當對你使用武力既警察採取私人檢控

法官既說明夠晒料入牠們罪，唔好怕辛苦唔告，要寸土必爭，為手足立佢案例，避免班不守法既警察暴力拘捕人

「散庭前，何俊堯裁判官特別提到，警員制服仇栩欣所涉及的動作，若果控方發覺涉及不恰當使用武力的話，法庭認為是「值得關注」。何官表示，雖法庭沒有權力處理，但亦籲控方記錄在案。

案件編號：ESCC103/2020」

呢單野錢銀方面絕對支持眾籌

絕對支持

告？
有撚用咩
交名交樣比所羅門啦

支持

推

你退敵不會退，反而會打多你幾棍

why not both

律政司會扮睇唔到，你作為被粗暴壓頸既受害者，理應有勇氣令牠們成為下一個朱經緯

告完再交名比所羅門制裁
一雞兩味

法官都認為牠們當時既拘捕動作係不合法的，絕對夠料入牠們罪

仇B上庭look好正

圖

有晒狗名，走唔甩

pls pin
【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

推

但想問下律政司係咪有得彈返轉頭 唔受？

我覺得唔好告佢，用律師信提議佢轉做有條件和解

呢d人一定有上司whatsapp 記錄講左某d決策，而佢可以靠呢個記錄和解

有錢、有證據，點解唔識多個朋友？

係，可以接手然後撤控。

另外1111西灣河嗰單，開槍狗而家JR同禁制令

仲有老妨

吿得入係我哋贏
大波樺撤控都係我哋贏
點解唔告

快d眾籌！！

心諗：做乜鳩

之前牙峯單私人檢控搞成點？

push

agger 推

仇B加油

Push

下議院議員要起帶頭作用

支持！

I hope she get more support too
not only Anges

仇b

非常支持，錢可以眾籌。對狗一定唔好手軟。

乜咁呀

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推!!!

推光復香港 時代革命

推！

支持仇B搞眾籌告大話狗

除左錢之外，仲要做埋舉證呀
所以要被埋料佢

Yes. she has to do it.

錢，香港人大把，出聲就得

其實講咗咁耐，有無當時條片睇睇？

收皮啦，最後一定籌唔撚到，就算籌到都比人屌食血饅頭

佢睇到會停

是

G chi

做嘢唔該

推﹐支持

又block一隻傻狗

要衆籌嘅，我即課金

Pu s h!!!

下次未必撞返同一個官

比假口供！
不恰當使用武力！

同許智勇合作啦

咁咪更加可以俾市民看到正常官同紅官既分別

Pish

你咪話我傻狗囉
上次手足聚籌私人檢控最後比狗凍結ac
你睇下佢比人屌到似咩

推到仇B睇到

推!!

Support

阿欣終於醒返次

推一推先

告左咩

推呢個

其實真係要
妳被捕當日 跟本 九拉

我想佢地成為大佬B 咁炸wo

佢呢排好低調 搞咩

推推

點解要俾多餘錢俾一班信香港仲有法治既律師？

呢個要武廢手足先做到